中央政法委批評李嘉誠縱容犯罪

2019-09-13 HKT 14:32
facebook twitter

長和資深顧問李嘉誠日前表示，政府應該對未來的主人翁網開一面。中央政法委在微博公眾號貼文，批評李嘉誠縱容犯罪，不是為香港著想，而是看著香港滑向深淵。

文章說，在目前的香港亂局中，不少年輕人將樓價高、租金貴的憤怒，發洩到政府的頭上，但認為他們可能搞錯了發洩對象，又強調香港並不是沒有地，但發展總會遇到反對聲音，香港樓宇的天價對誰人有利，答案不難猜測，反問李嘉誠等「囤地圈錢」的地產商，會否對市民及香港的未來網開一面。

屌佢老味 咩今日搞到咁原來係年青人不滿香港樓價高無屋住所以發洩落政府身上？將白變黑 完完全全捏造事實

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

誠哥 係 支那國 仲有冇資產
係咪已經 完全撤資